初中生被蝗婦老屈偷嘢，副校長：大人俾人屈一樣都會咁大反應！

15歲初中男生，前日下午在深水埗街頭被指偷竊，警員拘捕期間他激烈反抗( )。現場片段曝光後引起熱議，指罵大媽欺負小朋友，有「砌生豬肉」及報假案之嫌。男生在沙田區一間Band1中學讀書，副校長稱該男生的品學兼優的資憂生，校方已經向男生了解事件，他情緒平靜，社工及心理學家會繼續跟進及需要。

男生姓黃，就讀沙田區一所中學的學生，他昨日及今日均有如常上學。該校的副校長今日回覆查詢稱，男生是中二學生，昨日老師從網上新聞中認出學生，午飯時向他查詢，他直認發生事件。梁副校說：「當時他平靜，沒有大的情緒波動。」校方隨即聯絡男生的家長，並由教育心理學家及社工跟進，男生今日如常上課。

副校續稱，今次事件是一場誤會；他形容男生「好乖、資優、品行很好，數理科尤其出色。」至於男生是否有情緒問題，梁副校以私隱為理由拒絕透露，但強調「就算係成年人，畀人誤會偷嘢，都會咁激動 。」

有該校學生則指，涉事男學生不單數理學生成績優異 ，亦懂得電腦程式 ，雖然偶然會有一些異常行為，例如「衝落操場瞓住曬太陽」，或是唱歌時尖叫，但該男學生心地好，甚至會義務幫手整理及擺去學校附近共享單車。故同學對他大致是有讚冇彈，對於他無辜被屈盜竊及被警方按倒在地，大都表示同情 。

死大媽恰鳩學生哥

衝落操場瞓住曬太陽<----

資憂生

班垃圾警犬

屌 衝落操場曬太陽

細細個就識享受人生

典型SEN，行為異於常人，但喺數理通常特別勁

呢d先係老師架嘛 會出黎幫口為自己學生平反
唔似得某d學校既教畜一味話怕影響校譽

傻人發現案

中學好多人都咁癲嫁啦

Band 1 同 Band 3 老師嘅分別一目了然

但係通常呢d人先聰明

通常d資優生一比人發現就會比d中學爛仔mk垃圾整9佢

你都係

讀名校就有好處
老師同校長品格都好啲
你就算畀個Elon Musk出生喺香港
讀啲band 2 band 3實畀mk同學蝦再畀老師針對
其實分分鐘呢個細路就係天才

龜黎

副校長

懂得電腦程式

IT dog?

IT dog

認真 你理科連基礎programming都唔識建議你唔好讀

講緊打算讀degree個d

又唔洗咁惡
俾佢地讀一年睇吓洗唔洗轉囉

儍果個報警，
而儍果個又信儍果個去捉人，
正常果個比儍果個話發現儍人案

祝個大媽生癌長命百歲

人地無報警
係街到好似#METOO話有人偷野咋

中二識programming已經好勁，仲有上面班友係咪咁短視，以為programming淨係for it?其實做ibank都要識d programming

樓上笑人果班
一定係D地底泥先做既ACO都狗衝
比佢地學PROGRAMMING 應該連 PRINT句HELLO WORLD都學唔掂既垃圾

人地係香港已經住咗100年啦，繼續住就擺得入歷史博物館啦

比人屈驚係正常 但係淨係識不斷尖叫 成個弱智咁 講真真係好有問題

連登仔快啲去對付個大媽同佢個易拉架啦

幾時組隊去整爛個二奶假

香港太歧視好多嘢
根本科科都有出路先會開俾你讀
但可惜係政府搞到個制亂曬
為將來著想設立嘅嘢唔重視
走咗去重視短期嘅炒樓/股
炒任何嘢其實都係對社會零貢獻
因為冇任何新嘢/技術留到俾下一代
當人地討論緊去試吓火星居住
香港討論緊嘅係邊層樓好買/賣
真係好撚可悲

你就真係弱智啦
你有人地咁勁再出聲啦

依d教育工作者就值得開名讚啦

佢呢啲係典型亞氏保加症學生
IQ極高, 但表達力相對低啲
同埋會有偏執性格
對於 對與錯 會極固執

所以你屈鳩佢佢梗係會失控啦仆街大媽

阻街係咪報食環同1823

認真一問 點解次次講品行之後 要講埋成績
成績關個品行咩事

你就弱智 講到明佢叻仔仲弱乜智

呢d多數細個就痴痴地，但到大個左就好快做上位做高層

人地it勁就順理成章咁話人係毒撚 邏輯咁差會唔會覺得可悲？

人地資優生，樓上班毒撚垃圾又唔抵得

唔屌屈人嗰個 屌俾人屈嗰個 blame the victim?

點解會有人on9到自己講自己覆翻自己

呢d先係為人師表
同毅進仔差幾遠

financial modeling 呀........ 唔識唔好衝出黎柒啦

個支那大媽呢兩日仲有冇擺二奶架，好想知後續發展

好欣慰學校肯出聲

仲要幫手出聲維護自己學生依下

副校係個好老師黎

唔好侮辱咗啲警犬

其實咁樣大瘋大傻過中學生活先正

成個毒撚咁正正常常過完個六年真係後悔

都認同既
利申：舊校友

I大都好意思出黎發言

最重要返中国醫

邊間呀?冇人開名?

其實做好多行做到advance d 都要識programming , banking, fin, research, archit, 甚至hr

大媽on99

連要做stochastic或者fintech interface都唔知肯肯定無讀過degree，而家各行各業玩數既都要識寫code識玩AI，識programming差唔多同識英文一樣咁重要

佢係有問題個啲融合學生嚟，啲人叫佢小火龍因為佢成日叫.......
利申：同校生

今次其實真係要讚個南亞人
唔係佢行出黎 條八婆一定玩死個學生
相反其他喺街嗰d香港人咩都唔幫

咁又誇張咗啲
唔一定要識寫
但要知佢點run
香港呢方面係好撚落後
又係要多謝垃圾政府視野咁撚近

Alan Turing?
其實落操場哂太陽有咩野問題?

擺明係資優生喎

之前d 留言仲話佢肯定精神有問題

Blame the victim

正想講，尤其冬天，太陽曬住暖笠笠
讀書嗰陣冬天嘅小息會特登走落去曬太陽

小火龍 好得意

今時今日依啲基本嘢都唔識，私人市場點企得實

見到上面個啲懶係識就覺得好笑
繼續睇股炒樓啦，攬炒

擺明有問題

操場曬太陽，唱歌時尖叫

係咪家寶sir?

應該係啦

呢班白痴有撚資格考ACO, 分分鐘CA都唔會請佢哋！

中學雞發現案？

個個post 嗰幾件假膠蛋散都要衝出黎

有警犬負評啲留言

好明顯個細路唔適合接受傳統中學， 呢d係外國會重點培養， 同埋留意佢地行為偏差行為

這裡是香港

你就傻西 屌你老母

變左個老坑去開當。

【老屈學生】易拉架照掛 市民不滿阻視線報警

【01:24更新】新增動新聞
【19:00更新】晚上近7時,男子收回掛易拉架後離去, 表示:「下次可能唔幫手。」

被指老屈學生哥偷竊的大媽，人稱「花姐」，自事件曝光後未有出現，下午2時，一名陳姓男子拿著兩幅反法輪功的易拉架，施施然返到汝州街與南昌街交界現場，照舊將易拉架掛在欄杆上。被問到「花姐」行蹤，陳坦言昨日發生該事件後，「花姐」今日在家休息，由於他妻子曾協助「花姐」擺放易拉架，他今日是為幫忙「花姐」而來。該男子掛起兩個易拉架後拍照便離開，並透露打算晚上7時前來收回易拉架。
陳妻稍後接受《蘋果》電話訪問時透露，差不多半年以來，經常被該名學生哥「整爛啲牌」，「成條街好多人都知，花姐報警唔係錯。」被問到若學生哥有情緒問題，報警是否太過份，陳妻表示：「佢有冇病唔知，佢持續咁做，唯有報警。」
陳先生掛起易拉架後約1小時，一名男途人疑因不滿，將其中一個易拉架拆去，並放在垃圾桶旁。稍後一名男子報警指易拉架阻街及影響交通，阻擋視線，兩名警員到場了解，該名報案男子問警員在此掛易拉架是否犯法，警員著報案人向路政署查詢。此外，交通警亦接報到場視察，在馬路中看看是否真的阻擋視線。

陳生代替「花姐」到現場掛起易拉架。

報案指易拉架阻街的男子（戴太陽眼鏡）。

你話大陸雞個度。

唔係鋪頭黎。
隻大陸雞係反法輪功 中聯辦附屬青關會班奶共狗。
淨係得個拉架塊牌。

係深水埗汝州街同南昌街交界路口。

去到外國生活可能將來又出個傑出華人系列

警犬冇常識真係好大問題

以前中學都有呢類同學，行為係有時奇撚怪怪 但唔撚會偷嘢

屌你新移民當自己同街坊好熟。

返到去學校仲要比人笑 慘

唔會
俾人討論唔知幾咁爽

利申 中學時期去廁所唔舉手 唔交功課俾數學miss照肺之前九秒九走出課室

問心有幾多個連登仔真係會主動同呢類學生做朋友

上連登就唔好問心啦 班人9up咋

上面係咁吹奏個學生 佢地係咪想積口德分
同啲落地獄post爭咁遠都有

呢D人你同唔到佢做朋友
因為佢地平時既行為直頭係怪
溝通都溝通唔到
你見到佢科科90幾分會佩服佢叻
但係都溝通唔到點做朋友唧
好難期望學生好有大愛之心又好似社工咁突登陪人玩陪人傾計
自己讀書都大壓力啦, 有時間自己去左玩

但係啲post入面好多人都強調 當時警員應該要冷靜同個學生溝通左先 因為個學生本身有啲問題
不過依家又話溝通都溝通唔到
係咪其實口裏說包容 心入面都係話佢怪

數理科出色
未來N展毒撚

啲行為真係似一個我識既數理天才

個兩隻警犬智商加埋都冇個細路咁高

唔知點解覺得呢個行為好正

不如再簡單啲，個細路有冇偷野先？既然冇，監生屈佢就係有問題，洗乜討論個細路係咩性格。

衝落去瞓著曬太陽姐
乜背景資料都無
你地洗唔洗講到佢唔正常咁款

屌原來係我中學。。。
利申 已grad

諗起龍懷騫, 在美國就可以Berkeley 極好成績畢業, 在香港的話, 當年夠不夠支援她考A Level也成問題, 她的年紀仲要是當年末代高考及首屆DSE的年代...

人越大
就越會俾d social norms束縛住
諗落其實好可悲

呢類人我識幾個，都不知幾易做到朋友。係怪少少不過對人夠真。其實所謂既怪只係我地比人規範到變左奴隸都唔自覺。

印度人黎
呀爺個代係香港當兵打仗

講真香港唔岩你條弱智住
有書你讀仲要搞事 死毒撚

腦魔

你阻街wo
整爛你d架係正義行為囉
廢老

問題係 係佢角度佢想唔想需唔需要同其他人做朋友先
我唔會拒絕同佢地溝通
但會唔會做朋友 都唔係睇單方面既意向架

唔洗兜咁遠
一開始就係問 你明知佢係一個唱唱下校歌會尖叫嘅人 你會唔會主動去同佢做朋友
絕少人會囉 even佢地鍵盤打出黎話要對個學生有幾包容

同埋你成段字嘅感覺已經係好婉拒
「唔會拒絕同佢地溝通」？點解唔係我會好樂意同佢做朋友

一語中的
個個拎住鍵盤就愛心爆棚
現實係，你係街見到有人無啦啦尖叫
你咪又係想避開佢，覺得佢好煩
扮咩有愛心，肯同佢溝通

你地無啦啦撞到一次半次先係咁諗啫
當你同呢類人係同學關係你過一排就會接受到包容到
去到讀中學嘅階段大家都會識諗